求廠機推薦

小弟讀緊書
本身一直用緊6年前買落嘅notebook
近排屎忽痕想自學吓blender
點知lag到喊
平時會玩下overwatch
Budget 儘量想控制係6000內
但唔識砌機，所以唔想煩，想直接廠機
求各位巴打賜教

一係砌機一係budget後面加多個零

加多個零咁誇張
btw 多謝巴打回應